霧眉邊間好

如果霧一點得唔得 因為斷咗仔眉